我覺得呢張相應該要係Twitter廣傳

等D五毛唔好將香港既示威同美國既示威相提並論。

推

得一個執垃圾 其他走晒
點睇都唔係好嘅畫面

起碼有執 而班狗只會破壞